其實有冇廿五歲up仲單身嘅女㗎（176)

我屌
識親咩女仔
個個講多兩句，一定撻個男朋友/老公出嚟
初時冇乜所謂，之後好自卑，而家淨係覺得自己係異類
無論班女仔fd幾大班
三個又好，五個又好，十幾個又好，都係得我係single dog
而家仲feel 到啲煩膠中女格開始滲出嚟
成日都躁底咁

Btw 求Pokemon Go送禮朋友
每日一次
不帶感情

點撚算呀
有冇人身同感受
歡迎叫春

我

3

lm

50卡有客到!!

倒貼卡*

Lm

果日有事？

不停想食野

收工！

預產期幾時

咁早

Time off

食 我同事都係咁叫我食

食緊零食了

禾都係

狂食香口膠

D24榴槤麥旋風由7月23日早上11時起，在麥當勞甜品站發售。

又有

下個月
黎飲滿月酒

煮緊野食
個口無停過

食曬零食鳥

食咗朱古力同朱古力餅

售價：【D24榴槤麥旋風】$25
【濃厚版D24榴槤麥旋風】$40
【終極特濃版D24榴槤麥旋風】$55(榴槤蓉分量比D24榴槤麥旋風多兩倍)

又書展又榴槤
下星期不能活了

會唔會又好快賣曬

煮嘢食咁誇張

終極特濃 又想呃錢

係公司煮？

仲出個再貴啲

係
煮魚蛋

Agger

係
Pantry煮魚蛋

榴蓮都好貴其實

矛人理㗎咩

又賺

ok 等收帖

以為你喺個位煮

係pantry煮咋嘛
好多人煮野食架lunch

超級終極特濃 70

黎唔到payme is ok

但而家唔是lunch

拎住榴槤去書展

可以chow牌

Chow 牌

可惜v7平十蚊已完

後面張紙好多女女名

躲起來！

應該會

有office電話是咪算chow左牌

我生積

岩

愈賣愈貴

早到

飲一杯要跑10km

我想食最平個個ja

小野

原價不了

今晚要跑到碼頭鳥

唔洗啊5km就得

送sample

禾公司無人 當自己收左工

做左成日送貨仔

4 點1啦 仲未收咩

岩牙 窮撚8蚊食牙波羅牛年雪糕算

咁收咁早

你講緊乜

yo

收6

又收咁早
我都唔知我打咩

其實我都多野做

但早收喎

出左去唔係仲返去下嘛

真。高層

返到去都5點幾啦

會不會太好眼

上次未食到已經賣晒

成600kcal wor...

梗係唔返

好喇夠喇師父

long time no c

你跑貢快

好慢啦喎

近況如何？

係咪計多左
我跑5k都係burn 450 kcal

男人保鮮期長
三十歲後都大把市場呀

點解我覺得我活喺平行時空

我都係
Dry到核爆

好耐冇見

叫下春咋

連玩app都冇人約 比人藍剔

自己選擇黎既
利申 好耐冇請SL

但我做野環境好少可有單身女仕...
公司90%女人 得一個單身...但40歲了

廢老都岩

請SL

點識到架啲人

我都係...
呢家d男仔要d咩架

9up 24搭下咀咋

上網 / 玩app 識
或者朋友介紹
都係得呢啲
呢度食呢度痾都唔係好事

買榴連都值過m記雪糕啦

此SL非彼SL牙嘛

講到我有得揀咁

出面有個post都係度問緊

牙雨都係嘅話我玩撚完了
想知
我個fd正常樣好多人約+媾到現仼

一入黎唔小心睇到就笑左

禾都有睇

廢老子擺明9up

好多都係話要獨立
Dllm我好l獨立啦
但都係矛人要

男問女時
女都問緊男

咪係

Me認同#179樓

到果陣d人又會話想要痴身

覺得自己太l獨立

獨立又話你唔嗲下佢
都係想要佢打機個陣就獨立 其他時間嗲嘅女

唔明 禾好飄牙的

唔知㗎嘛

我！好！撚！獨！立！
唔！痴！身！
少！少！痴！線！

點會冇呀

事實

但不帶感情

唔獨立 只係慣咗啲野一個人做一個人去

真係少少？

最尾果行唔同意
應該好黐線 好似係

大家上啊

你唔上

唔想受傷

唔准咁樣話牙春！！！

一齊痴線

我都好獨立
咁又點

我都慣咗
女漢子

我毒立

比！人！誤！會！

毒立一晚

gun

未有諗過依d野

呢個真壞

其實都係慣咗

駁唔到

世人都誤解左你係咪

準備好了 囝呢

毒氣雙子

其實好多野都係籍口
佢地最想要既咪又係佢地覺得靚又隻眼開隻眼閉既人

隔離鋪有個痴線囝

go 未

別人笑禾太瘋癲
我笑別人ol9

合體了

我係洪卓立

就喺呢度吹啦

早幾日有個po 招痴線女朋友

Moiiiiiiiiiii

一齊傾

好想睇

春～阿春

我又唔係毒撚黎 我仲好多野講
只係朋友男性為主 之前同女朋友一齊 斷曬聯絡了

下星期一又出返榴槤麥旋風

所以真係會唔知可以點搵

癡線正
+1分

禾post咗啦前幾頁

好呀
扮有人WhatsApp

sor9

禾個whatsapp壞左好耐
收唔到 msg

要不是公事應該真係冇人搵

有人搵無用㗎
要有囝搵先得

長期靜音mode

冇女搵

有矛人同我激情whatsapp

係咪d mk仔女group

首先要有電話

我得屋企谷

都唔算係 不過係靚仔靚女就真既

Match!

靚仔

你地互chow

得公事谷

唉
唔怪得貢多ex

你又去入下

唉 人生然家

毒撚高攀不起

係就好

除非連一d留戀都冇
點做到普通朋友

咁恐怖

係架 自己知自己唔靚仔 app識人都唔係想識朋友
好多個想sp 但我唔想搵呢類

咁實有啲係想識朋友嘅
我玩都係想識下男仔朋友

朋友無分美醜

Same here
但我未用過交友app

我又入番pool,我失戀💔

唔洗擔心
你再出pool我都未出到

唉都係當識下朋友但好失敗

病咗矛關心牙嘛
下個會更好

我都係

無野吧？

個廣告咁識玩

幾多貨先可以病咗唔關心就分

係呢度識囉
我而家都想識多點朋友

呢度巴絲好膠汁㗎

我好低質...

又送多左半粒鐘比老細

我全post最低質

好員工

喂hi

我仲以為係我

hi wug

留名

未揾到低過me

牙花

【書展2018】袁偉豪自資6位數 出全裸寫真集

啊春一d都唔低汁!

冇毛

好sad

唔開心

叫下春

等禾檢查下

奉上最多
心血花光
為何未懂得珍惜這感覺

低過我就話難啫

像我這樣 成就或太牽強
而像你這樣 每一位也心癢
清楚 你未暗示我 是我幻想
給我想太多 導致內傷
迷藥快過 回復正常

次次見親d ol都係玩緊candy crush
佢地會唔會悶

係巴士見附近有2個上寶寶王國
咪仲衰

因為我未入黎啫

我係阿春 叫啦

部地鐵得個空姐
上緊Facebook
其他全部佬

You有囡

依道已經有個 真·春

夠鐘死心了
當你沉默得高調

咸了

bassline 不錯

收工Lm
心身俱疲

收左5點 已經好耐冇試過

咁都搵得番

過多三日就星期一la

應徵左未

岩食

唔敢
驚比人趕

去啦
我地豬持你

不要再說了

禾喺原地等痴線佬

咁早 爽死

提高左會點架

我第一wor

我想要朋友咋

收工！！！！！！！

矛人既

你match晒所有人啦

你入左黎 個個都係你朋友

我係度 講啦

以為經驗多啲會睇化咗

嗰個偽毒嚟

賣張飛比d 黃牛煩住晒

收你飛？

唔開心咁快完，好似發左場夢

係 仲放到double
500 扭到800

禾真毒
叫南記外賣
去尖

姐姐要飛又唔放

姐姐巧勤力做尖
巧快有成績

我要放番貴d 先可以係黃牛到買番

偽毒可恥

Wug

我都去緊

好難

矛人

我有入埋體重 可能關體重事

可能係

睇緊keroro 軍曹

Kukuku

好好睇
不過得三集

有聲有畫面

聲音畫面有冇問題

木村達

夏美大人好正

大快活隔離有個阿婆係咁無啦啦笑
好慘

我10年後

明天的你

復合

阿婆喎

過去的你

閹割後的你

這十年來做過的事

很多，但沒有愛

剪剪下頭髮瞓著咗

同周公match!

想電 留既過程好痛苦

爆炸00

電過幾次都出唔番第一次電個效果

好大雨

爆丸

禾都想電

爆檸

屌條女好撚淫又奶又啜個龜頭

福利帖時間

10年後的我=屋邨樓下d捉棋阿伯

油尖旺攣毛檸

射了

求賜酒

好正

喜力啱唔啱

要一次過嗌三杯唔係等好耐

ching sick ballllll

靚仔會快啲

應該等到入秋

咁都match

電啦

年幾無電

唔夠長玩會太曲

巧型

Carry 唔起

試過先知

罰你去追巴士

攰到癲

唔追呀

好勤力

唔會啦

依家有無新對象呀？

無呀

不過都無其他野做

等睇入住要敲門

禾刀係

我冇嘢做都唔會做運動

禾都係
今集好似好堅

gg 一個人睇 真心驚

點解近掛矛晒人 好難1001

排

你都睇啦

禾都係 冇事嘅

做左咩黎

唔使驚
未睇之前已經頭痛

你瘦底

京

技能幾時先解鎖

唔夠瞓

典會解到

巧飽

又頭痛

唔夠瞓嘛

因為pm 晒

跟佢玩嗰啲驚

真心唔係

開眼

呢排又工時長？

女人睇自己永遠都係肥
睇人地幾時都係瘦

你玩先

屎眼就開到

今晚早d瞓!

呢個月都係咁長

睇完電視就沖涼瞓覺

after u

me follow you

你哋一齊玩咪得

牙怪先

我唔玩命

又見到d 700蚊台中機票
星期五早機星期日晚機

Express?

老人家唔嚇得
驚

係

買

你都唔驚

其實唔驚因為咩都睇唔到

真鬼驚㗎

驚睇完成集發覺無野睇

見過？

有嘢睇先驚

忍左手

矛但試過俾鬼壓

明知無野睇好似無乜意思

幾時㗎？

我都試過但唔g係咪真係鬼壓

禾都想去

好耐以前都有試過

呢幾日做緊買去送回 8月開始有

一個人的捉迷藏

9月中

唔會 都幾好睇

仲想換飛行里數d 機票

好耐之前試過 嗰排有個有啲研究嘅fd話我印堂發黑
但我冇同佢講我俾鬼壓

都係台灣？

8月唔見有嘅

drydry？

玩呢個好痴線

唔是呀

屌呀

嚇死

禾唔係用電視睇有delay

換就應該唔係台灣
台灣d 機票唔值錢

又衝出亞洲

可能無哂飛掛

日本都岩呀

無平就唔去了
仲想8月去

去住長洲先

咁喺屋企算

大澳都ok 呀
黃昏幾靚下

考慮吓

真？

爺爺走之前同埋之後果排真係印堂發黑

好多貓貓

帶冇得睇上季

大澳舒服過長洲
畢竟長洲而家太多人了

有

正正子
有埋圖

大澳都無野好玩

但大澳好多檔難食海鮮 好低質

難食又貴

掃下街就走

唔知
上次去幫人油下d 棚屋頂 幾過癮

豆腐花同燒魷魚係幾好食嘅

上次行入d 有個老爺爺賣砵仔糕好正

上次得熱

嗰排仲要瞓得唔好 勁驚

貓

我都試過好似俾鬼壓嘅feel
但係我覺得係個期身體差
最主要係feel到個下係中午12點

主要係我之後咁多年都冇再試過
所以我覺得嗰次係真

你果次係咪個人比較攰咋

支那BAM 左LIHKG之後 係上面冇得上

咁我之後都無試過
同埋我之後先知我上手租客都話有同樣經驗
但係我都係唔係好信

VPN

唔記得啦
好耐之前

我之前有一排試過 果排係壓力爆曬標

用聯通卡就得 但好80蚊得1GB...

上手租客都試過好似好真喎

壓力大嗰陣都冇試過

1gb好快用哂

你地講鬼禾cfu即刻潛左

但係如果真係有又點會我得一日有feel

想搵仔仔陪禾去

成日去好似用大灣嗰個plan好啲

你都潛咗

基本上只用來whatsapp同 lihkg

你cfu矛出現過喎好似

上手係成日試過？

肯定係啱啱返到屋企

咪係度

@拎拎 要識做啦

你肯定佢係返自己屋企？

唔想換晒d 電話
聯通no.過唔到去支移

禾相信佢係嚇到潛咗！

係
話有一排

尖完？

報名

不嬲都係

返邊個屋企就唔知啦

都係用vpn好啲

哦

男左女右排好隊

係啊

召喚 @nth

倒貼卡

收到風在在有好多頭家

可能你時運高

聽日唔使返工啊？你兩個咁夜都未訓

之前兩份工都做到公司執7

EQ 同抗壓能力好似會高好多
每次俾老細屌到飛起果陣

諗番起當時舊公司話執7
TOTAL 除左本身果個月份糧之外
仲EXTRA多左3個月落袋
拎住舊錢 但唔知之後做乜9好
記番果個感覺 心情就會好放鬆

Cfu

vpn其實唔平同埋死左冇得賠

有啲免費都ok

15X cm 80kg 王祖藍樣 有興趣pm

嚇死咗

聽日返10點可以遲一個鐘起身

可能啦

但你比平時遲左兩個鐘訓

又真係召喚到

聽日8點半要番到啊屌

去睇呢套

邊有
平時都係12點前瞓

橙 早啲瞓

岩岩先入屋，涼都未沖...

比你張圖嚇撚左一下

你約牙怪去

12典姐

禾都想唔使返

又話同我去睇戲

禾都話cfu係度㗎啦

當堂醒咗

你想就會做架啦

星期五了

但無得射

揀過另一套pls

渣ga

禾自己去

成日moon post

Cfu 咁夜仲係到

禾都冇得射

都未約就拒絕

巧橙

佢約你呀 唔阻你哋

有冇人想睇 大佬可以退貨嗎？

想睇好耐

想睇好耐啦

冇野了 原來要出到又一城睇 毒能唔敢出街

屌你老母

我覺得應該會睇到咸

你叫禾幫你約佢 衰咗

上嚟召喚下怕鬼既cfu

要捱到八月

你仲未睇咩

卡比又做咩

傻的嗎 有限制就唔叫射波啦

唔好扮

鳩叫下姐

你哋要手拖手去睇

Ching新黎唔知禾是一個好員工

諗住今日睇
點知俾fd拉咗去整啲嘢

禾之前請太多要收斂下

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

幾時飲油
Btw你返新工未？

下個月？
有啲嘢搞緊，所以返緊PT

是但啦 我好撚得閒

去邊度飲油
等禾去阻止你地

夜深了 矛人

比人mon住？
禾喉嚨痛岩岩仲食左巧多薯片

等你搵定個好地方

小心肥呀

係呀
以毒攻毒快啲好呀

完已玩

Inside out囉 以前好鐘意去

加多個韓燒 喉嚨痛就會好架啦

要收斂到幾時
忍左鬼佬涼茶可能會好d

不了

落街跑返圈先啦

佢三個月咁睇
我諗要9月啦
飲真涼茶啦

邊度我都ok

會唔會勾返起你某啲回憶

落完雨地濕濕地
求先幾乎撻L死

廢佬有跑步

有野發表

入門口無耐

百忍成金！

跑兩晚4k 幼兒級別

屌丫咁都抽水

噢，got it！

屋企做雙人運動更好

卡巴個加讚mode又要啟動

出於關心

我都係跑3-4k 咋嘛

諗起都心酸

勁㗎啦

inch 9 me

毒撚的悲哀

你又做重又剩點同

我都係跑3-4k

瘋狂早上空肚跑大球場！！

Ff下好了

唔巧搞咁夜

我個program 係大肌重訓-跑4k-細肌重訓

Ff你做緊雙人運動？不了

會不會見暈

頂，今晚既春夢有了

我個program係鳩跑 - 飲水 - 沖涼

Ff下你自己同本post其他巴打

絲打男朋友真勁

要體諒男友

以前真係唔會

Me巴打

有野爆

我個program係鳩跑 - 飲油 - 沖涼

巴打男朋友真勁

你囉

無難朋友！！連ptbf都無！！

體力王卡比系選手

diu9u 姓屈

有巧多男。性朋友

你點知我姓屈

跑完飲油會不會 卒屎

請卡比啦

你都trytry

又玩到十二點先回家
好羨慕

矛wor又

呢d野唔好搞世伯喇

屈到出神入化

屋企遠呀

你先係姓屈

好多mk兒女

成晚潛左出街仲扮

是咪你

你去mk嚟

潛水扮有街出好似係

唔是
禾臭毒驚比mk打

Mk春

唔出旺角

列到一項mk野我幫你印街招宣傳

染頭！個顏色有啲mk

染髮都mk?

睇顏色啦

毒撚柒下個頭都係毒撚

呢度幾多人中箭

都話睇顏色！

屌唔係返工我一定染灰

灰 堅mk

所以而家唔mk

我怕會漂甩把頭髮

等緊留長剪埋啲死髮先再染

漂過頭髮揮揮手

但你而家變返黑

一直心思思想漂返
但係又唔捨得而家頭髮咁健康

試過灰藍

星期五早晨

hp friday

早晨啊大家
終於星期五啦

去邊happy

廢老

髦毛ling

毒撚都是返屋企訓覺

早

拎鬼死咁多番公司 但又落大雨佢老咪 我濕撚哂

的士啦...
我都上左的士了

貢岩既

各位早

實曬啊禾都

把39蚊遮呢

牙剛牙叔牙清早晏

成百幾蚊番公司 同埋過海實塞

牙拎牙叔牙清廢老姐姐早

拎咁多嘢搭巴士地鐵都唔易

我拎成堆文件 唔濕得果下仆街

A3表示冇雨

牙剛牙拎牙叔牙清廢老姐姐早

矛用 已經報廢

牙拎早晨

剛剛早

原來係男a

咁快
吹爛咗？

春春早

A3出口牙

牙雨

牙剛
who is 廢老姐姐

拍過3次拖

一次性

週五上線系列

真名屈穎妍

仲未射波

早啊

有3個Ex

2個人嚟㗎

卡比早

星期五

牙春早

好橙

卡比

覺sir

哈皮

好員工榜首ok?

射手榜首

咁易爛呢d遮黎

收到風儲緊氣8月爆seed

可能啲骨架太幼

笑左
好耐無食過呢d j喱

咁唔怪得 我都有 不過好彩個袋夠大放得哂

廢老好風趣牙

終於星期五

講得幾中

牙叔又嘲笑me

呢個唔係事實

同芝麻卷一樣可能齋鋪先有

呢度d90後個個求求其搵幾皮喎

就快方加

唔是講緊錢
廢老搵咁多

亂講

禾60後黎 不在此列

3仔

1仔

永遠的25歲

你自己話榜首

禾不是90後都一事無成 正宗廢老

一早call g 食 巧幸福

咁早有g call?

morning

牙高

鮮嫩多汁
但叫咗多蜜糖鬆餅都矛多俾禾

咁早食唔落

食甜達人牙剛

好掛住d 牛油粟米

我以為十一點後先有

識有人整咗張結婚禮物清單比人填

耶青

岩岩都睇到 有得pray for them only

窮撚表示禱已祈

我有個耶撚呀sir當年都係咁

係咪唔洗比人情

禾都想食!

比人係背後話到佢乜咁

Gchi 原來依家仲有熱香餅

我覺得係d 傳統思想累事

d鬼佬真係咁嫁喎

I M back

早餐有搭舊雞

牙支！

收到無限祝福

Miss u 支

牙支終於出現

講食雞即刻上水

離不開連登

家鄉雞扒

唔好再講 有d 餓

i m watching u

早餐好似有e coupon平幾蚊個餐

脫唔到毒 忍唔到手上下離

fbi

牙支牙左

你食野個樣好似倉鼠

sweet

牙支 巧耐矛見

上次同fd 食桶依家有5百幾分

是諷刺
你閱讀理解0分

心繫連登

嘲笑禾哨牙尖咀老鼠

今晚幫你用埋佢

仲加左個蕃茄通
依家有D飽

500分可以用勁耐

show blocked user - 牙剛

無乜概念 上次因為我張citibank 卡有半價叫桶 叫左兩桶野387

有d 飽姐係仲可以再食

想食二人餐

放棄治療

窮撚表示食15蚊腸粉燒賣咋

窮撚表示儲咗成個星期錢

又扮

請埋me is ok

兩個都路驚比雷劈

禾真人真事食北角雞蛋仔$15ok?

禾食雞肉你食雞皮ok?

唔是加左價了?

我要食雞 唔要雞皮
呀～～～～～～～～

早晨!

加埋牛肉球先$18

窮撚表示買一磅方包慢慢搣

G脾 巧耐矛見

暖巴早

第x屆鬥窮大會

暖巴

算係HAPPY FRIDAY

又Happy又

星期五嘅工作量係平時嘅6倍

0嘅6倍係幾多？

點解 啊

盲腸

禾矛

利申 數學拎c

60

牙春表示反擊不能

正苦工有咁多野做嫁咩

心算狂人王梓軒

筆c

早牙 牙怪

利申： 睇唔明數字

叔

今日不行
我星期一覆返

左
好唔想做嘢呀我

冗咗四日
今日還

星期五戰鬥力是零

日日都係零

你幾時補假

下個月先補
補盡佢

Gchi補盡

Send 咗兩個高危email 預備接電話

食埋飯再算

收工

人越大越明白點解d人番工著得咁柒………

好好笑

00些牙段片幾好睇

屌so true
我都係得五套衫返工

入面話著菊花牌既真正底衫

著咩都柒

上路

要pm先知

撞衫男D

牙花識睇

佢話似咋
根本唔似

呢啲好好睇 間唔中都去ted talk搵相關

諗起就開心
買咗機票去旅行

[有圖] 靚女游小姐:有樓不是擇偶條件「因為和你過下半生的是那男人 不是那層樓」

我又睇

清泉

這些機會

收唔到工ar diuuuuuuu

yyyyyyyy

去冰阿

仲唔

去邊
補到幾多日

去

其實啲補假係放唔哂

有人射左波兼好L多野做

可恥

人間慘事

Ot食雞!!

上面一兩頁呀

ot
食雞

你又射返啦